{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 강구항펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から、チェックアウト時間は午前11時までです。予約する人数が基準となり、基準以上の人数は追加料金が発生します。追加でチェックイン時に追加人数を申請する必要があります。宿泊しない場合でも、追加人数は料金が発生します。付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理は時間的に若干の誤差が発生する場合があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者なしでは入室できません。 予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室の禁煙、バーベキュー場、駐車場が可能で、海水浴場が近くにあります。ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの方針が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約する人数が基準となりますか？",
            "answer": "はい、予約する人数が基準となります。"
        },
        {
            "question": "基準以上の人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準以上の人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも、追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しない場合でも、追加人数は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間的に誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間的に若干の誤差が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室の禁煙、バーベキュー場、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "",
            "answer": ""
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 446
    }
}